天琦：憑乜嘢要香港人去同佢傾

唔聽國師講，都聽天琦講 唔該

2017, 2020嘅雙普選權利，係基本法一個莊嚴嘅承諾

今時今日我哋一個基本嘅權利受到港共政府 中共政府嘅剝削

憑乜嘢要香港人去同佢傾
我哋嘅基本權利受到剝削！！
我哋仲可以同佢講我哋要溝通 妥協？
仲有得妥協咩！！
仲有退路可以退咩！！
我完全睇唔到有退路
就係因為睇唔到有退路

同場加映

陳雲：政府合法性已破產，你受邀，即是根本不想有民主。

天琦d發言真係好精彩
令我諗起毛語錄

傾足三十年
次次有咩大型運動
香港人都渴望有啲「英雄」代表自己「談判」

89 03 10 14
結果都係係咁
紅咗一咋英雄代表出嚟

支聯會 愛國政治家
公民黨 斯文律師
學民 學生光環
眾志 大學生光環

之後就被代表 解散運動

咁辛苦教曉呢班人進步
又到新一班人行呢條路？

pzush

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

天琦

入得大學su 唔多唔少都有從政野心
同特首直接對話咁靚既cv
對年輕既佢地黎講的確好吸引
政府呢招真係好屈

唔好咁樣屈大學生為私利。
針對件事

仆街啦
泛民打手快啲入黎屌粱天琦係鬼啦！！！

根本唔撚洗傾唔撚洗回應
我冇野講 完。

天琦錄

好中

我copy 爸打的。
只係唔想 比私怨撚惡哂
覺得陳雲講就一定唔駛聽

佢真係新一輩中最強，理據思維好清晰，係擁共嘅最大威脅，唔怪得知政府要咁重判打擊佢

真係唔撚明有偶像做目標係好事
梁天琦講嘢幾好，但只限理解佢講嘢嘅後生仔
一代入廢老，廢中，即刻會覺得太過激動
我要講嘅係，人人都可以係梁天琦，唔好過份偶像崇拜，推一個人出嚟成為精神領袖，好嘅就係易帶領，唔好嘅就係俾人打擊咗就好易崩潰

天琦同以前嘅毓民一樣
政治魅力呢啲天生

條路辛苦過郁撚

Su 各位對香港人手下留情啦
唔傾呀
傾就無架啦

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

我無野講

政治環境唔同

但代價可以變袋底泥

我無野講 我要見律師

麻煩大家讀完理解完後去搵返你心水嘅政黨叫佢未撚亂代表民意傾乜傾乜

講呢啲唔係分化 大時大非前都仲會求同存異
但唔代表唔屌得

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

push

一掟天琦出黎
大家冇野講
我無野講

師兄

[港大聯署] 致香港大學校長張翔之公開信

推

啱呀 真心有乜好傾
傾完咪扮聽咗畀啲垃圾你袋住先

釋放梁天琦

釋放梁天琦！！！

佢講既野其實係當時既我地未預視到，但真係事實，我地足足遲左四五年

Push

同意呀
回應訴求
無野好傾

最大鑊係家陣唔傾都會分化出一班覺得要傾的人
點樣解決呢個問題

幾時出返本梁語錄

好掛住天琦 同 本民前

可唔可以整個合輯出黎
所得收益全數拎去幫天琦

Old news

憑著愛

點解佢入唔到議會做代議士

點解呀！！！

國師有時用詞太偏激唔係個個人受到，EQ門檻170

唔通係監獄講咩

Up

天琦走得太前
我愛梁天琦

投票俾梁天琦係我哋一個基本嘅權利

天琦的演說好有感染力，可以同希特拉、毛魔比，團結成個民族

我冇野講

提防大中華左膠

推推推

大家快手諗計點樣補救傾同埋唔傾的分化

FYI
學界冇話要同政權傾

事實：
1. 林鄭邀請CU, UST傾
2. 兩校知道係閉門傾而且自己代表唔到全香港，所以拒絕傾

學界提出兩個原則，政權唔同意就唔傾
1.放人同永不追究
2.公開畀全香港人一齊傾

有人話「唔撚傾，提出呢兩個原則即係傾啦」

因為政權宜家打公關牌，想將個波射落市民到，怪責市民宜家政府已經邀請咗都唔願傾，所以學界唔可以否定所有傾嘅可能性，所以提出兩個原則先會考慮傾。

學界宜家帶頭拒絕，同時警示社會各界唔好私底下同政權閉門傾，呢個就係學界記招嘅內容。

真正領袖

五大訴求 明碼實價
謝絕講價 童叟無欺

天琦真係走得太前
之前都同意佢 而家直情係尊敬

冇人話傾

無得傾, 亦唔需要傾
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

天琦
以前既天琦教緊宜家既我地點行 好sad

革命

光復香港 時代革命

天琦真係好有遠見

科大仔咪撚代表啊

其實
1. 唔傾, 只要政府回應五大訴求就得啦
2. 政府肯回應五大訴求, 我地就肯傾啦
個結果都係要政府回應五大訴求
但1 會俾政府話你唔撚傾
2可以將個波射番去政府

點解一定要揀1

新東補選真係好多speech都j足咁多年

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

諗起反水貨客個時

對比起14 16年 宜家既香港 更加唔退路
宜家既香港人 更加唔可以妥協

宜家科大同中大咪就係帶頭拒絕傾囉

首先我見到有個post話要設壇

另外巴打的講法係對的
對於有睇成個內容同有追連登post的人黎講係對的

咁係未真係當無分裂出傾同唔傾的人？

天琦走得太前

天琦......
真係好多謝你
到時一定會接你

因為閉門同代表囉

係 個時佢地反水貨客 提出獨立 去到議會選舉辯論
CcTVB瘋狂抺黑佢 但個時見佢做既野真係大快人心

學生會咪話左唔閉門同埋要求公開參加囉

再推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔傾呀屌你，唔洗再問啦

公開參加姐係咩
姐係想傾？
定當面再講五大訴求之後等回答？

我冇野講

天琦... 6 號仔... 等緊你歸隊

我要天琦不需要登對不需得你允許~

五大要求缺一不可 政府一係跟住做 唔係就咪鬼傾

好記得d水貨客見到本民前即刻走夾唔唞嗰張相

其實你有無睇個記者會？
滿足左五大訴求之後先傾
然後另外嘅要求就係
1. 要有記者在場
2. 所有人都可以參加

咁滿足左五大訴求後再俾所有市民表達自己意見都有問題？

天琦啊啊啊啊啊啊！

同意

天琦係咪仲有5年？
好掛住佢

我都記得 係咪呢張勁霸氣

好掛住天琦

我冇嘢講

好型😭😭😭😭

天琦可以變第個燦神
乜都接到

射到成地都係添

天琦
出面啲人癲咗咁話傾係啱
我差啲就想放棄唔撚想救由得大家一齊死算

冇野好傾五大訴求一直都非常清楚，香港人係絕對唔會讓步。

推！！

我無嘢講

屌
問題係林奠唔肯
佢點解唔肯
因為冇諗過答應你囉
冇諗過答應你
其實你個option1同2結果係一樣的

岩呀，我就係想講個結果一樣，唔好自己分化去屌學生會。或者佢地有野做得未夠好，可以俾建議佢地

總之咪撚傾啦

天琦一講野我就射到滿地都係

我愛天琦

天琦令香港人一生都記得黃成智點樣俾佢撚

梁天琦

其實我最最最擔心的係會有一班人覺得政府話同你傾你又唔肯傾

所以想快啲推呢個post上頂之餘
希望有法子解決我地成個pool會分化的可能性

我覺得今日佢地個記者會都做得唔錯，
聽日盡自己能力將個news spread開去啦

學生會學下人地民陣 直接講完 傾咩撚傾 無學識要學習 唔好死兜 錯就要認 打就要企定 走去俾人位入 人地可以同你講和既錯覺 你而家知唔知自己衰咩 一係鬼一係豬隊友

退無可退架喇 香港人

溝通渠道毋須封閉。
記着「傾」不代表談判。
林鄭話想知市民在想甚麽，選撰逐個傾，是她的自由。如果她的方法速度太慢，是她的錯。

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推推推推推推推推推推推推

你講明訴求 就係要佢答應 五樣都唔少得 傾唔係談判 就係被招安 被召見權貴 唔知我講咩睇下中國歷史 或者有本十幾年前既書叫潛規則 成條村俾狗官搞 加重稅 然後搵鄉紳同狗官傾 狗官話 加少一半啦 然後皆大歡喜 幾千年中國做野方法 而家人地陰你 你自己走去自己setup自己 仲戇鳩柒柒話我無柒

sor 濕左
我無野講了

天琦
香港人欠你一個交代

推
求下大家唔好對自己咁有自信
歷史已經話晒畀我哋知傾係無好處架
我哋唔係侵侵，只係一班無權力嘅四等公民
佢哋要做你就做你，你幾有知智慧都無用架

繼續推

從不知天高與地厚

屌你, 係就打埋最後最熱血果句啦

我地先至會走出黎: 拋頭顱 灑熱血

//唔聽國師講，都聽天琦講 唔該//
表面正皮成立，毋須答辯。

今次香港人真係進步!
傾你老母啊!
今次冇人願被代表，冇人想傾啊!
訴求擺係到，仲有乜撚要傾?

問題是民主國家都會傾。你拒絶，外國會視你為虚偽。之後你的文宣會被視為謊言。拒絕的效果是關心香港事的人會减少。對香港消息會冷漠。

首先你嘅對象係民主國家先
外國無人會認為中共港共係民主政府

自推

幫推

其實佢真係有個人魅力

根本係一個暴政獨裁既政權，有咩好傾？傾只會承認左佢合法性，
我地訴求好簡單，冇談判既餘地

對共產黨唔可以心軟，再同佢傾只係重蹈返2014雨傘既覆轍

以前完全聽唔明天琦講咩
身邊都好多人覺得佢走得太前
原來係我地跟唔上佢步伐

打錯比喻！
香港唔係民主國家
而家你當自己打仗呀！
打打下傾乜呀
而家我地贏左喇咩？
打到一半就和談？
即係你唔想贏呀

從來弱者同強者傾 結局都係衰收尾 只有堅持到最後 佢真係妥協先有得傾 前題係佢妥協 而家佢係咨詢你意見 有咩好傾

psuh

而家傾完又唔係有共識，甚至入去傾嗰個都無代表，其實唔會令個運動有咩改變

入去傾都可以係爬山，運動直至五大訴求完成之前都唔會停

注意，宜家冇人話要同政府傾

算啦師父
連登唔會有人認同
因為冇人願意去理學界嘅背後目的
佢地係想政府自動放下身段
但佢地唔會明林鄭係幾咁厚面皮

我不是説傾會改變政府。我是説唔傾會令你孤立。

The reason to talk is not to persuade the government from the content of the talk. The reason is to not lose the attention and support from those thinking that Hongkongers are ready for democracy.

你拒絕的話，你會少了棋子。
你會失去的棋子，可能是將軍。

失去的支持包括外國和香港的和理非。之後政府逐個捉都無人理。

要傾就攞出誠意, 五大訴求起碼係傾之前達到最少一樣先, 唔係一樣都達唔到, 再遂樣同你街市講價傾條撚, 根本係度拖同消耗士氣.

你間歇性睇野？定理解唔到佢地記招內容

唔駛回佢 起佢底先 鬼黎 p牌 慳番啖氣啦 降溫派

唔緊要, 知佢係1毛, 就係要駁到佢無聲出

我是説其他民主國家不支持你。
你當你在打仗的話，我無野講。
傾唔等如和談。

推
千祈唔好中伏我求下大家

咁先代表我地既大學生代表無為一己私利出賣我地

邊個民主國家唔支持 我老友幾歲移民去美國 讀埋UCLA 而家美國政府做 日日問我咩事 美國大把人支持 前兩日仲有隻支那雞黎搞鳩佢 問佢做咩掛hocc野 然後又話支持自由民主 但唔支持protest 你地係唔係同一個美國？

唔係鬼就係豬隊友 我屌咁耐 都無話佢地係鬼 係屌佢地無知

但是在民主國眼中，即使明知對方虚偽，想傾都會去傾。這做法與誰强誰弱無關。文明民主國以理為先，理點永遠是民主最和平最尖銳的武器。若香港追求的是真民主(而不是以眾欺寡)，對方想溝通必然無任歡迎。
你拒絕，就是告訴全世界你冇料到。

講到咁白都仲有人死撐要傾

我無野講 我要見律師 我要食飯

釋放梁天琦
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷

同殺人政權有咩好傾
殘忍D講, 政府愈仆街 香港人醒得愈快

唔好同政府傾，等佢地開條件就我地，要佢地要討好我地，條件唔啱就繼續，直頭還價都費事。

其實同老細傾升職加薪一樣，我先揾工，(做D野，對比遊行衝擊)有就散D風出黎講有人俾offer, (新聞報導，外國關注)之後佢要留我就會搵我傾。
佢無心留，我咪再揾/接受offer...
佢想我留就自己揾我la,唔啱傾嘅就講sorry 唔啱，佢出手太底(唔附合我地5大要求—-或者因為而家有offer,我重可以大聲D要求大D)，佢重想留既咪會提供再高Doffer.....
其實只要講條件唔啱就ok la.

我地唔要任何代表！

天琦真係好有感染力

sorry, 真民主就係以眾欺寡, 小數服從多數, 明無?

打定輸數，準備焦土。大學學生會中有好多間諜，一定會等待時機扮代表向政府投降。（林鄭不會打無把握的仗，她主動找學生會面，一定安插了二五仔女。）而泛民就壞在七一當日無人打走佢哋，令佢哋好似站在抗爭者一邊，隨時可以騎劫別人成果。

其實陳雲好多時候講既野都有道理
但佢從來唔會用糖衣包裝
仲要下下屌人偽港獨/皇天擊殺
所以好多年輕人唔受佢果套
但換個角度諗下
其實佢都係覺得呢D人既做法破壞緊香港達至普選自治既議程
先咁燥架姐

投票只是捷充方法。真民主不是對立，分化式的。真民主是溝通，讓人在不傷人的情况下自由地團結起來。美國在政體上很多時表現不到真民主。但在市民日常生活中，市民自由發言，自由支持喜歡的團體，都是真民主的表現。

不支持不等於要欺負。
多人支持而事成，不等於以眾欺寡。

寫咩CV呀on9同特首對過話+10k人工？

定係你講緊選立會？俾人DQ晒啦

呢一代根本好難從政，唔好講到上SU係為CV為利益

他不應該被關在獄中
即使他不再理政治，也沒有人會怪他

簡單講唔好兜圈你覺得和理非有用解決到問題?

佢講野好有吸引力

香港人真係欠撚咗梁天琦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

入黎話比天琦知 香港人一直冇忘記佢

入黎留句說話比天琦

好掛住呀

點解佢講嘢咁有感染力?

好
當我地真係傾
咁預期傾到啲咩
想傾到互相讓步？
難道五大訴求仲有事情可以讓步？
根本都唔知有咩可以傾

所以唔係傾唔傾的問題
係要佢回應五大訴求
同埋要同所有我地的同路人各界各國支持者講清楚情況
肯定返大家為咩走到今天
等大家明白唔好俾政府手段呃到

訴求好清楚 學生無野好同政府傾 傾你老母咩

自己處於弱勢仲爭住同人傾，以為可以落人面
人哋陰9緊你啊咁都唔明

傾佢老母

傾唔等如延遲任何野。民主世界中，殺人犯想傾都會有渠道。

真係唔可以傾的

有理走遍天下,無理寸步難行

講得好好

正苦一早知天k係心腹大患

I really miss him so much⋯⋯

走得好前

乜都唔畀，乜都拒絕
傾乜？
有乜好傾？

推，唔可以比林鄭比個氹香港人踩

傾 ? 傾你老母 有咩好傾

好撚型...

天琦比我地走得前，我地而家先睇得清楚

傾？冇咩撚野好傾？
果啲係我地應得嫁！

但抱歉, 香港唔係民主世界.
Trump都講佐: 香港人想要民主, 但港共政權冇實現承諾. 即係歐美世界冇人認為港共政府係"民主政權". 閣下的前設都已經錯佐.
至於西方世界點睇. 將林鄭, 港共, 支共的騙局仲有住續全部講哂俾傳媒知道. 自然明白點解我哋唔傾: 因為對手從沒誠意, 只視對話為一種統戰分化技倆. 呢D嘢連西方世界都中過N次招...最經典就係WTO
同殺人犯都仲有得傾, 同一個花哂底的騙徒講多無謂, 浪費時間.

要求釋放梁天琦！！！！

麻煩大家幫手推

我無野講

琦語錄
型到震

我要見律師

玩手段攪分化啫 傾乜撚啫

5大訴求
做定唔做
all or nothing

又要傾 傾吓有無discount?

一個訴求不能少
少一個訴求都
對唔住二百萬人
對唔住以死明志嘅人
對唔住之前嘅流過血同汗嘅人
更加對唔住面臨起訴嘅義士

真係唔明點解天琦會俾人話係鬼

當時社會文化 或者好多人覺得仲可以容忍
所以就會縮 再有人唔認同佢做法就話鬼

所以今次大家要
不割蓆，不篤灰，不放棄
大家齊上齊落一個都不能少

如果唔係當年發生既事 再令到政府更加獨裁
都唔會有今日既局面 大家睇清楚港共政府真面目

天琦

五大訴求

up

歷史在笑，各個學界人士請引以為鑒

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

下 之前見完坐監wo

科大去傾？

走得太前

無退路！！！

推，721港島見

721 冇嘢講

咪比張超雄「好心做壞事」分化到
集中行動升級

721全民大作戰終極整合POST

721見!

陸永也支持?